聽過最岸鳩嘅都市傳聞係咩？

九鐵廣告有鬼

然後 我嬲左佢

上宇宙捉夢夢

每間學校既前身都係亂葬崗

炒蛋

如果你6點66分望到個鐘就會死

唔知幾點對住塊鏡做啲乜會招魂

呢單好出名

夜晚打電話去666,打得通就係地獄

打過

努力搵錢就會有女

歡迎嚟到港奴地獄

削蘋果

學校聖母像半夜喺操場跑圈

二樓女廁一定有鬼

食飯食到唔乾淨,大個娶豆皮老婆

哪有女

女廁果對一定係紅秀花鞋

以前聽話食完蝦再食橙會產生劇毒
其實係食大量蝦先會有事

如果禁家燕姐粒墨呢個香港會爆炸

Ok

細個比心機讀書 大個之後大把時間玩
戇撚鳩

都搵唔到工，仲唔係大把時間玩？

連登仔個個180cm高，jj有30cm
現實個個都係油頭毒撚

高街有日軍亡靈夜操

大學唔洗書

想屌好耐，日軍當時係亞洲戰場戰鬥力數一數二，侵襲香港都無咩大量死亡軍兵，何來咁多日軍鬼魂去操兵？

XXX紀念中學既XXX夜晚12點一定會出現係操場

我媽話唔好用手指指月亮
會比月亮剪耳仔

五十年不變

屌你老味唔好駁故啦
講緊日皇投降之後有好多日本兵寧死不願集體自殺呀

女朋友話冇野

FBI is watching you

呀，仆街啦，我指左

台灣仔好興講依個梗

德仔老豆

將來果個一定係，信我

ALL

一國兩制

李小龍得一粒所以特別好揪

游b好有錢

笑

輸左場波要畀d掌聲自己

皇室堡劫案有條戴帽嘅西裝友用飛刀殺咗三個揸槍嘅劫匪

純白鎮右邊一大堆草 要爆機後先去到 果度有雷擊獸

凌晨12點點枝蠟燭
對住塊鏡用把刀仔削蘋果皮
可以係鏡入面見到啲嘢
但削斷咗會好大鑊

自己打俾自己會有”人”聽

你驚第時有錢你溝唔到女咩

日本幅射

Air Supply 係香港有樓，住屯門

兩樣野冇衝突

不成功不收費

幫你500上30萬

食唔乾淨飯碗上面嘅飯，會娶個生豆皮嘅老婆

依個真，我食乾淨晒
結果搞到豆皮婆都無得娶

係我身上真係好靈驗喎
指親都會畀月亮婆婆剪耳仔

中學比心機讀書你慌大學冇女咩
大學比心機讀書你慌出到嚟做嘢冇女咩
出到嚟比心機做嘢你慌搵到錢冇女咩

屌，讀撚埋master都係無

有個同你一模一樣既分身岀黎殺死自已
取代自已

上太空捉超夢夢

若要生活好

用手指 指月亮會比月神割耳背

小賭可以怡情
大賭可以變李嘉誠